政府：外賣顧客可不掃瞄安心出行

政府：外賣顧客可不掃瞄安心出行 有酒樓食客拒用安心出行

政府今日起放寬防疫限制措施， 其中食肆堂食延長至晚上10時，每枱最多4人，任何人進出要掃瞄「安心出行」二維碼或者登記個人資料。政府發言人中午指，由於純粹外賣不涉及脫下口罩，顧客逗留時間也較堂食為短，因此純粹惠顧外賣的顧客或為他們提取外賣的速遞員，不掃瞄食肆的「安心出行」場所二維碼是可以接受。

上次邊係咁講

彈出彈入
之前陳姑娘又話外賣都要

陳姑娘仲話遲下冇打疫苗唔俾堂食添

之前縮左一次架啦喎，而家又縮

政府真係弱撚智
一日都無就鳩縮

放定風姐

又要威又要戴頭盔

sources?
想快d問下陳姑娘

又彈出彈入

執行唔到
對落果個AO 叫佢自己落街買一次外賣

可定唔可我都唔撚掃㗎啦 慳啲啦

唔係跪啊嘛

因為金拱門今朝員工比人打

吓，縮呀

屌港共又彈出彈入撚鳩全世界

陳姑娘又話要？

老麥一拳超人做到野

誤會姐

上次陳姑娘唔係咁講喎

開po貼埋link啦

咁快縮

其實金拱門依的
話自己外賣
轉頭坐低食吹得佢漲
越搞越難執行就係最好

今日話要聽日話唔要後日又話要

政府澄清

老麥一拳超人

係咪好撚好玩?
公司好多人專登帶飯屌你老母

陳姑娘又比人割

佢地覺得又真係好撚好玩

又鳩縮
你咁搞法所有政策都執行唔到
例如行去M記話唔用安心出行
個店員攔你就話買外賣 結果坐低食又點
警察來捉你分到邊個堂食邊個買外賣

正義撚職員比人打死都唔抵可憐

頭先經過三哥好多人填表
原來根本唔洗 政府姐係玩鳩人

屌！
頭先買外賣登記咗！
依家先話唔駛
邊W個政府發言人啊

同隻病毒deal好咗外賣無事

一星期前陳焗腸先話連入去借廁所都要。
又黎今日的我打倒一星期前的我

咁唔好咩
根本金拱門依的你堂食外賣無可能分得咁清楚
越難執行 依件事就變得形式化
可有可無 亦都無辦法嚴格執行

可以接受，即係好大個灰色地帶，即係黃店唔掃唔得，藍店就得

咁今朝比人打既金拱門職員咪好撚磨菇

根本成班離地撚樣

OS:可不掃描，但省你一張599

頭先見外賣啲南亞仔屌9啲姐，即時收咗皮

彈出彈入，成個港共亂9咁黎

朝令夕改

留名遲小小話堂食顧客都可以唔洗

一定係市民理解錯, 官員係唔會有錯

唔使替當權者擔心喎

黃店客被堂食
藍店客被外賣

垃圾
明明係法例
出完條法例又自己補充
唔清唔楚
朝令夕改咪呢啲

其實要出境嘅話點都冇得唔打嘅,係唔打偉大祖國嘅疫苗啫

安心廢app

半日唔夠就縮

證明集體抵制係正確嘅決定

政府發言人 > 陳姑娘

大家都誤會左 陳姑娘

太多餐廳怕一定要掃,搞到成晚外賣生意都冇埋,寧願唔做果4個鐘堂食
嚇到即係改

就算佢堅持外賣要 都根本無人力去逐個check
拎完就走架啦 你對cam搵番條友咩

唔屌就有鬼
正宗阻住搵食

遲啲就要架啦﹐邊會放過你地

總之死都唔會用安心出殯

笑恥唔係咁講

各個部門都傾掂咗？

職員來㗎

彈出彈入，但整體空間不停收縮，權力繼續伸延

陳姑娘唔係咁講咁邊個錯呀?

可能好多藍店都屌，狗咬狗骨，惟有縮一縮！

媽呀好亂呀

撚到D五毛都唔知點跟
今朝先成班係度玩恐嚇
而家政府就出稿縮

無錯
政府鳩縮只係顯得佢自己做野on9（好打得？）
但我地繼續抵制個app係岩既

成日都有架啦
買外賣跟住攞返位食

一陣陳姑娘又出黎喊

中國人是折衷的，咁樣就無人反堂食掃code

屌你 聽日又收返 一時一樣 垃圾政苦

市民在晚市期間買外賣，是否需要掃碼，陳肇始表示，只要進入餐廳範圍都需要。

2021-02-11 09:27

屌 正苦 憲報 真係寫咗 外賣唔寫嘟
Source 呢度
政府公告 編號 106

PDF 裏面 Page 3, (b) 可選擇採取的措施

屌 陳肇始 之前話 只要入餐廳就要 Scan Code
係咪發放假消息

又同武肺傾掂數買外賣唔會中招

點撚樣呀,亂撚到柒彩
睇完你出POST去大快活買外賣
門口收銀話要嘟撚完先可以落ORDER
嬲嬲地屌完個收銀走左仲未食LUNCH呀屌你老母

屌你半日都無

牙叔好波

早就應該係咁啦
買個薯條都要嘟code/手寫

今朝勇武義士打得好

屌你老母，可以就可以，不可以就不可以，法律條文講乜鳩接受唔接受？

香港政府

Pin
由頭到尾都無權要人用

咁快跪低

劇本早已由支共寫好，首先話可以留姓名電話，過一兩個星期就話因為太多人唔合作，留虛假姓名電話，有關方法唔可行，惟有全面硬性規定掃安心出殯！信唔信？我覺得有九成機會！

玩姐咁認真
而家政府都係玩下

佢自己都唔知要點做

expectation management, 依家你咪覺得佢"放寬"左, 但事實上佢係行十步後退一步

無錯
總之呢個政府想點，我地掉轉做就得

民主唔可以當飯食
冇民主飯都冇得食

藍店only

立條法緊係要模糊不清，方便遲吓釋法

官字真係兩個"口". 要準時收工, 無夾口供姐. 政府做野差唔幾喇.

睇下擾民幾耐

一直都唔認為係放寬
之前堂食唔使嘟, 依家堂食都要嘟, 點會係放寛

政府放fake news

屌，垃圾政府點做野

成班陷家剷

無人用咪話太多人唔合作，無辦法追查源頭，所以一定要用。

多人用咪話反正都咁多人用，剩番少數人都改變一下，全部人一定要用。

攪掂。

都話左有陣禁堂食果陣既味啦

仲要復工條件其一就係要員工全部要test
即刻乖乖排隊驗

同陳姑娘夾好未架

港共根本就係假消息嘅來源

冇啦冇啦，咁快縮

陳姑娘食撚屎
成撚日講錯野

方唐鏡你條契弟！

明落陳姑娘面喎，
陳姑娘顏面何存？

屌啲規則一時一樣點撚樣跟

朝令夕改完未？
玩完小朋友煮飯仔未？

真係童心抗疫

龍門日日搬

陳食屎應該俾人過左一棟

支持政府撚到佢地精神分裂

推

多人唔跟佢就改架啦
而家個政府係咁垃圾

說好既入去果下就要呢

改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改改完又改

冇可能

想呃9人用

向太又出咗聲？

明知黃絲喺大多數，藍絲喺利益集團，紅色蠢頓如豬，仲要搞呢啲
黃嘅就一定唔用，藍既冇錢收點解要用，紅嘅禾唔識咩叫二維碼

就連充滿正義感嘅警察都要收足人工改善福利加埋人工先肯做野你話呢個香港仲有咩希望呢。

每掃一次外賣堂食平20 我就同你掃

咁送貨果d計唔計?

lm

Let's loop it...

阿陳笑恥又話要既?
屌你老母，依家個個講既唔同
聽邊撚個呀！

呢個就係大家不合作得到既結果
港共就係垃圾黎, 你唔配合佢, 唔撚理佢, 就係最好既對抗方法

咪玩啦破窗效應

話外賣唔使掃
等你覺得入餐廳食飯掃合理

我極懷疑陳姑娘知啲唔知啲
辦事不力

愈亂愈好
彈出又彈入

遲啲唔植入人體晶片唔准出街
(今次你唔想做狗都唔得)

又要掃
玩L死你地班賤民

龍門任佢搬，做番自己，唔好去迎合佢

dlnm港共一時一樣而家又縮點撚樣呀

全日禁堂食再現

隻狗會強行爆你電話密碼
然後拎晒你D資料話你冇掃又冇登記
佢仲有個借口偷晒你D私隱
仲會唔小心幫你部電話開後門
只要佢話係查案就大Q晒

尋日去廁所都要

乜撚都佢講，轉頭又唔撚同

外賣完坐係度食

要定唔撚要呀?吊你老母

可接受 同 有無需要 係兩件事wor

進入場所就要

要掃就唔撚食
等執粒啦

行過見到
啲仆街staff會隨機向啲坐低食緊嘢嘅客抽查手機，要show到個綠色畫面先得

真係乜都佢講哂。

做尖戴口罩都要掃喎

中哂

一開始根本就唔應該搞安心上路

商台刪稿

送貨係顧客?

港共就係想靠放風等人自己censor自己，依家見冇人聽佢講咪扮晒蟹話唔一定要囉，一個政府要玩到咁隱晦到底要幾垃圾至做到

Yes

之前唔係話只要入餐廳就要scan咩

呢個係唔開夜事 跟之前

點撚樣啫
幾十副嘴臉幾十個答案

人地真係姑娘嚟咋

同全日禁堂食果日一樣

我人手填表show乜撚野畀佢睇

安心出行︱買外賣要唔要掃碼？憲報、食環署稱豁免 與陳肇始口徑不一
今日開始，市民在餐廳用膳需要用手機掃描「安心出行」應用程式二維碼或留低個人資料，不少「黃店」在社交媒體等平台預告，為保障港人私隱，寧願「忍痛」不做晚市，或在餐廳門外處理所有外賣事宜，大批網民表示同情及支持，並將矛頭指向抗疫不力的政府。但原來政府「鬼祟」更改規矩，若顧客只買外賣，不論當時是否晚市時段，處所負責人均不需要求他們使用「安心出行」或留下個人資料。這個規矩與食衞局長陳肇始連日來的說法完全相反，《蘋果》正查詢因由。

咁快縮沙

港豬：外賣唔洗已經好好
起碼仲有得揀

邊間？開名啦

越亂越好

從來都冇諗過點執行既政策